同d麻煩親戚去旅行真係慘過食屎

黎緊Easter會同親戚去首爾玩
一行五人有個手抱bb 為咗照顧佢麻煩親戚仲要帶埋個工人姐姐去
但plan行程個陣佢話到時可能都係擺啊B同工人係酒店算唔好煩 因為啊B食物敏感好多街外嘢都唔食得
心諗真係唔知你帶埋佢地黎jm
Plan行程個陣乜都ban 又話唔要咁早起身 夜晚又唔可以太早瞓
你下次放假不如都係留係屋企算喇好嗎

有bb真係去黎做咩

佢貪埋哂d小便宜想趁佢未夠2歲去搭飛機
心諗工人姐姐張機票咪又係要俾

炸病唔去啦屌

認真同意
不過最難熬係旅行緊個陣 plan好曬 當時都同意但到頭來又呀支呀咗

屌打錯字tim
條友係朝早唔可以早起夜晚唔可以夜瞓

自己俾咗機票錢啊

屌今日同佢plan行程已經想d7佢

一開始就唔應該up頭啦
家陣去又輸唔去又輸

幾年前一齊去過澳洲都冇咩事架明明
不過個陣我仲細都係跟機玩唔會要我plan

世事就係冇咁完美 你一係硬食但係個trip你一定唔開心 一係去到分開玩

分開玩條毛咩我係個trip嘅角色根本就係導遊

碗轉啲表達下你啲不滿啦
唔係到時食住你上 又要辛苦又要受氣

之前我家姐plan行程 旅遊緊個時我老母係咁 最後我同佢講左下先無咁嚴重

點樣可以婉轉d講

所以唯有開個post呻

去完分分鐘無親戚做
絕對唔同d麻煩友去旅行 親戚朋友都係
好多平時食飯睇戲無問題 去旅行真係絕交都似

係呀
試過最撚絕個陣係話要自駕遊
有10人車揀
但係我偏偏搞部7人車返黎
唔車佢同佢老婆
開頭仲屌尻我點解連埋女朋友去都係5個人唔車埋佢
我就一句大大聲咁話唔撚咁洗放行李咩屌你

Plan緊果時呀支呀draw己經唔會理佢地
再叫就話跟團/坐郵輪唔駛嘈黎嘈去

去之前話我PLAN得啦無問題
去到又話唔食呢樣唔食果樣
真係慘過死

同親戚去就一定跟團算

同佢講想去呢d 遠到仆街晚地方 要好早起身。分開行算啦

咁on9嘅
好心有個B 就咪鬼帶佢走黎走去啦
咁細個去完都唔記得 坐飛機會攰架
仲要帶埋個工人 又嫌3嫌4想點撚樣

我同緊啦

樓主正食屎狗

I know that feel

樓主好熟首爾？

我覺得太細帶去旅行都無記憶帶來做乜9

最多第時都係叫有相俾佢睇返

父母:你睇下張相 你個陣幾撚on9

細路:。。。 (乜野印象都無)

去足15日歐洲 機票車飛行程甚至錢都係我負責 去到bnb煮早餐食 啲八婆竟然話我地唔洗碗唔做野 停手咩都唔做 仲要同我媽講話要幫佢教仔 激到我媽反白眼 最後我媽見我要plan當日行程所以自己做 佢仲好意思屌9我媽唔識教

同老豆老母去都跟團免煩啦，仲親戚

絕對唔會同親戚去旅行

照plan同個親戚講 你起到就起
同埋你個親戚帶埋bb上機 實嘈到仆街
自撚私

要工人留喺酒店照顧個b,算唔算工作，會唔會犯法

根本唔知叫咩名點叫
唔介紹仲以為係夾錢請既司機

屌係我就掉爛哂d 碗, 再屌返佢地轉頭
佢而家係話你老母冇家教
道不同不相為謀

去過一次以後不了
雖然成日自由行攰過返工

咪好似d導遊咁，有d大巿場丟低大半日，午餐自費，之後自己去玩

仆街bb係飛機喊真係好撚煩，屌你老母bb就咪撚坐飛機啦仆街

俾我會即刻話唔去，蝕機票都咁話，貼錢買難受

不嬲一條友深度遊最爽
驚悶嘅話小貓三四隻都還可以

咁撚麻煩，趁未去，我就寧願蝕張機票錢扮有事唔去。

照去，但落機自己走，唔撚理佢地

貼左錢 唔好咁蠢買埋難受呀

同佢編個佢岩時行程，自己唔跟

同親戚去旅行已經on9
重要自由行，同玩鳩自己有咩分別

Plan得好冇獎，plan得唔順就受屌

帶BB上飛機正仆街

就算冇個b同佢地去都一定勁煩
買下野又話晒錢
又要早訓早起身
再影埋d大媽旅行相

叫佢全日係酒店算啦

嘢食個方面好彩佢地真係冇乜所謂 所以我話事

佢on9

加油啊辛苦哂

下次請我都唔同佢地去

唉好撚慘

係啊去過6,7次

個八婆係你邊個

true

跟團去好過啦
再唔係日日都報day tour, 唔好自己煩

佢又嫌報太多tour貴

我到時live住去旅行屌佢

下次再走 跟團啦

呢個世界無可能人人滿足
點plan都有人不滿

領導 團遊個團費是包埋被人講是非 被堆三姑六婆背後屌
佢地做醜人 聽日邊個遲起身 成車40人等你地 阿x小姐咁好人 就唔會出聲 我就

一齊出發分開去啦

老母啲朋友

開住post黎屌

一撚定跟團，鬧都係鬧導遊，我就係隔離食花生

可憐人必有可恨處

老母事後講番先知 當時聽到一定開佢拖 咁多日要做翻譯做導遊已經好撚攰 自此無下次 就算老母自己都唔再同佢去旅行

我有次去旅行，好彩我唔係搞手，負責出席姐
有個呀嬸
全素食者(全枱唔比食肉魚，蛋奶佢大發慈悲可以，但要聽佢講經)
飯前要祈禱，飯後要祈禱，坐車要祈禱同聽佢講下聖經
膝關節有事，慢行半個鐘要休息15分鐘
唔曬得，話有雀斑，有少少太陽就拎遮，休息嗰三個字又要搵室內坐，公園都話多UV
每晚8點返酒店，10點佢要上床，所有夜市唔洗去
第三晚有私人風呂，我同我老婆一齊去浸，條八婆都可以嘈男女授受不親，係到講經，我即刻上火屌柒佢我仔都生埋啦，唔係佢病咗我的埋佢浸啦，授乜春呀
之後十日行程我同佢分開玩，後生啲嘅親戚都跟我，得班老嘅話要安撫佢情緒跟佢，日日叫我表弟開部pad俾佢地睇下去咗邊，食咗乜，得個恨字。有次去魚市場，買咗勁多魚生返酒店食，個呀嬸又講經，最後老嗰班唯有陪佢無得食，眼甘甘咁望住

Btw，樓主反個親戚面前記得諗下佢小唔小氣，自此新年佢都係封兩封十蚊

之前同過ex屋企人去
幾個大人3個細路全部細過7歲
食完個早餐 其中一個扭計話要番酒店換褲
佢老母又就撚哂佢真係帶佢地番去換
結果等撚左佢地一個鐘唔知做乜鳩
轉個頭又話唔想去邊 係酒店等我地玩完先一齊食飯
屌佢老母 plan個陣又乜鳩都無所謂 去到又西口西面

呀嬸係佢年齡，唔係親戚關係